====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est dans ce rapport entre des objectifs — définis , stables , affichés — et la liberté de mouvement du projet que s ' ouvre la capacité d ' accueil d ' initiatives non programmées , portées par de multiples acteurs privés comme publics .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

